當初唔係望689連任鬥爭到陷港產架咩？

而家有件CY2.0都有類似效果姐，做乜呢種聲音消消失晒？呢批人又改左諗法？